%%
%% Author: Bartosz Sobol
%% 03.05.2019
%%

\section{Blok 6}\label{sec:blok-6}
\paragraph*{}
Kolejny blok obliczeń został przewidziany na sformułowanie komend sterujących kierunkiem ciągu bazując na wersorze ciągu
\[u_T=\operatorname{unit}\left(\vec{\lambda}-(J/L)\vec{\lambda}'\right)\]
opisanym w Bloku 5.

Szczegóły operacji w Bloku 6 są zależne od implementacji i zostaną podane w Rozdziale 4~(\ref{subsec:komendy-sterowania}).
